# SMS Free Mobile

Envoi de SMS avec Free Mobile sur votre propre portable

*Vous devez activer ce service depuis votre espace abonné Free Mobile* :

> Gérer mon compte > Mes options > Notifications par SMS

Une fois le service activé, vous obtenez votre clé d'identification

Utilisation:
```
smsfreemobile.py [-h] -u USER -k KEY -m MSG

optional arguments:

 -h, --help            show this help message and exit  
 -u USER, --user USER  Identifiant Free Mobile  
 -k KEY, --key KEY     Clé d'identification  
 -m MSG, --msg MSG     Message à envoyer  
```

Exemple d'utilisation :

`python smsfreemobile.py -u 12345678 -k OcRojxSrhGKPzx -msg "Mon message !"`

